麻煩電影撚入嚟

有D電影對白好啱用

We will not go quietly into the night!

We will not vanish without a fight!

We're going to live on!

We're going to survive!"

Today, we celebrate our Independence Day!